曾偉雄呢個時候真係最適合帶兵推翻呢個政權

班狗又咁聽佢話,成功即刻可以晉升成親衛隊